送俾高登方丈林祖舜一句話

發言與username相符

無嘢講